繼續捉鬼呀, 遲早害死曬自己人

你係做唔到野既唔該唔好懶醒
你根本唔識分人定鬼唔該你認
亂鳩咁捉害撚死曬自己手足
係呀
你地害撚死自己啲手足!
你幫班狗mark 曬人呀
做唔到唔該唔好懶醒

到時唔該唔好問前線去曬邊
有勇有和我地先行到今日
本身勇已經要受極大風險
依家仲要腹背受敵
畀你你出唔出呀？

本身諗住唔開post 講
但屌你聽完手足呻真係好撚燥

隔撚咗成晚都係燥到仆街
成撚日話手足唔係condom
屌你捉鬼直頭當手足唔係人

你識撚分咩
依家強國大媽樣都係便衣狗呀
捉鬼？你捉到手足, 佢一係畀狗mark 一係要走

連登仔：輸民意架，唔好呀

係永遠離開香港個種走呀
你捉錯就講句唔好意思走咗去
佢地輕則唔再出
重則畀狗mark,唔洗再返香港

上fb講

十次有九次都捉錯
捉啱你又唔敢打死佢
捉到都係曬鳩氣
唔識唔該唔好亂做

sorry 其實係道歉都無句

銅鑼灣已安插臥底

連登本身都大把人捉
戴助聽都話鬼

輸民意架

真心痴撚線
呢一邊大隻短頭髮就鬼
另一邊叫人練體能操大隻
玩撚曬

和勇不分
和勇合一
全部都係你地講

#手足投稿

港畜們咁撚中意捉鬼

2020年1月1日
港畜成功爭取滅咗2隊行動組

----我係分隔線----

捉鬼之風不可助長

source: suck channel

自己睇

繼續港島開戰啊，遲早累死曬自己人

邊到開都有風險畀人拉
出得嚟個個都知
商場, 九龍, 港島, 新界
依家係講緊你亂捉鬼令到真係做野既無啦啦風險大增
講緊你亂捉鬼捉到手足畀狗mark
真正腹背受敵

無啦啦增加個風險
你捉錯你完全無後果
但畀你當鬼個位手足就食撚曬屎

成日話以雨傘為鑑
依家又捉鬼

同意

8月11
第一次出現臥底係大家面前
但同一日 主流已經講唔好捉鬼
自己做好自己 保持警覺

我仲記得之後有個勇武手足開記招
講過捉鬼既嚴重性

點解去到今日 仲會捉？
唔係口割不捉鬼
而係要做出黎

咁易畀你捉到就唔叫鬼啦...
未捉到鬼就先害死曬手足
唔知做乜鳩

分化捉鬼撚係要屌 不過屌埋今日就好喇 因為咁樣搞散場運動好唔抵

唉...見到班捉鬼撚以為自己神探上身
成班手足畀人害撚死曬真係好撚燥